今日係波台一個好重要既日子！！！

因為我生日

大哥, 生日快樂

Hbd

25b bday on 7 9

生日快樂

大個仔了

我好似係幫你定聽日嫁喎🤔

多謝細佬

thx

thx廢龍

牙蓋

thx g

16碎了

吾明咩2c

未入都估到

B哥生日快樂

生日快樂
早日畢業

生快牙傻9

狗狗乖

生日快樂牙

要唔要介紹d女比你

87生日快樂

屌15妹屎眼慶祝

叫15妹整龍蝦比佢吃~

落啲人屎落去

不嬲都有落

龍蝦屎蛋糕

生日請唔請飲酒

生日快樂啦碌柒

成件野都係綠色

關我撚事

生日快樂

25b 生日快樂
幾時介紹d女

尼日尼亞nigga生日快樂

Gay

gay what

25仔

屌牙！生日都比負評我=.=

生日禮物黎

25b

Hbd ah 2&b

ching好醒

thx 廢托ching

畢咩業？🤔

要！

87典解牙？

7同9都係勁球員既號碼